想贏就入黎

反正今日100%和理非 不如帶碗譚仔去集會一齊食表示歉意

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔係心水post
拉

你老母幾時死

不推文啦屌 咪分化
拉

[突發]今晚830 八區開花

lm等binc

認真 咁撚揚開條春咩

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔楊cc tai手足又話無時間做文宣聚唔到人 玩撚哂